滙控(00005.HK)：充份了解疫情影響後將審視派息政策

滙控() +0.750 (+1.935%) 沽空 $2.58千萬; 比率 6.890% 再次就煞停派息作出回應。主席杜嘉祺在上周五(24日)於股東周年大會聲明指，在充份了解新型肺炎疫情之全面影響後，董事局將於公布今年全年業績或之前，重新檢討派息政策。

相比之下，滙控在4月初指，董事會於更充分了解疫情的全面影響及未來數年環球經濟前景更清晰之後，會重新檢討2020年的普通股股息政策及支付安排。(vi/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2020-04-27 12:25。)

最後入市機會

最後呃人入市既好機會

不如審視下點解啲盈利咁少

減息呀

審視完決定下年都減派息

以後都唔派

試過1次唔派

滾人strong hold 到年底

連登看淡即係利好.

弱弱一問，5號仔聽日公佈業績，會派幾多息

目標價 HK$35

我估每年每股利息會變2.3～2.7hkd
6%息率計，股價36～42咁上下